講唯唯遊行就咁多人幫口，講黑警扮示威者就咁多人解話？

想點呀大家

總之我就見到有條友想衝入去警總
拍晒門咁，仲有人爭啲跟左佢衝
懷疑佢煽動示威者